[苦主搜索] 90後大肚人魔，欠債唔還，借生仔賴皮，七宗罪

周端X ／周X嬋 七宗罪

1。唔熟唔七宗罪食，呃身邊識咗十幾年最好嘅朋友
2。懷疑偽造文件，涉及刑事罪行
3。不斷講大話，死都唔肯還錢
4。呀伯積蓄都呃，祝佢生仔冇屎忽
5。身邊朋友幾乎個個比佢呃咗，正一掃把星
6。呃到朋友破產，人渣極品
7。扮晒純情小綿羊，實際係人魔

呢個周端X ／周X嬋係我朋友識咗十幾年嘅中學同學，竟然利用我朋友同佢之間嘅友情，設局呃我朋友同佢屋企人投資，total呃咗170萬。

個騙局維持咗大約兩年，隻呀嬋聲稱可以幫我朋友投資，最初都係一，兩萬咁呃，而中間話投資有賺而比返錢我朋友，其後投資嘅金額就越嚟越來多，加上呀嬋一路都話投資係有賺錢嘅，我朋友就叫埋佢屋企人一齊投資，連我朋友爸爸都比隻呀嬋呃咗十幾萬，全部都係佢辛辛苦苦儲返嚟嘅血汗錢，咁就比個臭西呃咗。

都係同另一位受害一樣，直到我朋友想拎返錢嘅時候，佢就諸多籍口，呀嬋就聲稱自己戶口比人凍結資產，但當我朋友要求佢交出銀行證明時候就話冇。

其後，隻呀嬋更加癲到話可以再比錢去解凍自己戶口，又話自己冇credit card，就叫我朋友幫佢去比呢舊錢。而我朋友好想拎返啲本金就好傻豬豬咁幫咗佢。

而佢同我朋友嘅對話中，亦有好多過數紀錄係呀嬋聲稱自己有過數，但我朋友係一毫子都收唔到，因此我朋友懷疑呢啲轉帳紀錄亦係偽造嘅，目的就係成就呢宗騙案！而家隻呀嬋就痴L線到聲稱自己有千幾萬，只係戶口又被審查，所以冇辦法還錢。

我朋友而家日日以淚洗臉，除咗怪責自己，仲要擔心點樣還嗰120萬卡數，今次真係比個呀嬋累死！！

今次開POST，除咗要數晒呀嬋七宗罪所外，係要希望大家小心此人，同埋想搵返之前都係比呀嬋呃咗160萬嗰位苦主出嚟。我唔知你係因為咩原因而del post，但對住呢啲仆街人魔唔應該心軟，要推到佢變過街老鼠為止。因為佢不單止呃咗你同我朋友，仲有唔少身邊朋友都比佢以投資名義去呃錢，有一個搵得萬五蚊嘅朋友，比佢搞到要每個月還二萬蚊，而負擔唔到就被迫破產。咁仆街嘅人點都應該受返佢應得嘅懲罰！！

周端X ／周X嬋 你唔好以為可以呃完人錢唔洗還，仲消遙法外！！

之前有人開POST嘅CAP圖，唔知咩原因被DEL POST，但希望你可以PM我，一齊對付呀嬋！

見你朋友咁慘 幫你推下啦

報咗警未

警已報 但話要時間去查，而家好似未夠料住

你唔貪點會比人呃到。

幫你推

龐氏騙局 估唔到仲work

咁小相

岩岩見到個post,我朋友都出事😰 加佢telegram : mrvic123,thanks

tg加咗佢！